有冇巴絲有情緒病成日嚇走心儀對象

講緊唔係亂發脾氣，
但周不時少少野就好容易唔開心⋯
上年年尾有個好好傾，成日傾心事
但剛好屋企出現咗某d問題令我好頹喪成日放灰
慢慢佢就冇再理我⋯
最近又出現另一個，開頭好地地
又咁岩工作問題唔開心放灰
之後開始好冷淡咁
見佢ig unfw咗我⋯⋯佢話清list時唔小心按錯
其實我唔係好信，不過之後佢有add返⋯⋯
不過我已經冇諗住再揾佢⋯
我明白每個人都鍾意開朗正能量既人
但呢一年半俾情緒病困擾我都唔想

一樣
每個人都只鐘意開心既自己
但係就唔接納唔開心既自己
無論係ex又好新識既女仔都好
我都已經唔敢講負能量既野

其實有得㨂又點會㨂唔開心

處理好個病先
太嚴重真係好修成正果

我掛

真正鍾意你嘅人會想陪住你
唔想你再唔開心

我都係 一唔開心就會幾個鐘先覆人ws

依家個男朋友都知我情緒病
佢真係好關心我 好有耐性
我發幾大脾氣佢都話接受到
仲話會陪住我 叫我有咩都同佢講 唔好自己承受
依家我仲學習緊點同表達

已經一齊咗就另計啦
都未一齊真係會嚇走人